long D 點樣算

一直都係佢面前扮冇嘢
但其實好唔想 因為想像唔到冇得見有幾辛苦

圍下爐啦
我都係 同條女幾個月冇見

好掛住佢又要扮冇野 廢事太煩

我個ex一齊3年 俾晒信心我叫我等佢翻黎 結果飛左一個月就派左帽俾我啦 有啲心理準備啦

紅巴嗎？

唉頂 好辛苦啊Ching 佢有咩事我唔係佢身邊幫佢 感覺無助

忘記佢 盡量充實自己 等自己無時間諗佢
如果有幸佢會番黎你身邊 先當重新開始
如果有幸呀 因為好多long d中途都會走

放心 我明
我仲辛苦過你 條女鐘意飲酒 飲到醉尻哂我都冇計

我知自己應該對佢有信心
但真係就嚟人都癲